點解朱克伯格工都未返過,一出黎創業就成功?

未失敗過

天時地利人和

佢所謂成功就係建立係無數人人生既失敗度

如果支那都可以用FB，朱仔應該攞Nobel Prize for Peace

牙醫世家

epect( every( richDad.children.map(c => c.future), "success" )).toBe(true);

夠賤，偷code

佢中間做過好多仆街野

多得你班MK 用佢個垃圾FB囉

你咪查下人地點起家囉

佢都係抄人地條橋先上到位

睇過social network 未呀

登左朱克伯格